{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004146",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1073165?place[place_type]=GID&place[gid]=1073165&place[latitude]=37.864113152&place[longitude]=128.843508033&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 SSIG펜션"
    },
    "text": "こんにちは。modern&classic spa SSIGペンションです。 SSIGペンションは江陵海岸で休息を楽しむことができる特徴とスパとメゾネットタイプで利用できる利便性を提供するペンションです。 東海の美しさと居心地の良い休息をご体験ください。 チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 もし最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にご利用の場合は、ペンションに同伴するかどうかを事前にお知らせください。 未成年者は同性でも保護者同伴や同意がない限り男女同室での宿泊は不可能です。 入室と退室時間を守ってください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が発生する可能性があります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 スパを楽しめる客室や個別バーベキュー場、メゾネットタイプの客室など、様々な施設がご利用いただけます。 IPTVとWiFiを通じてリラックスできます。 専用プールとバーベキュー場もご利用いただけます。 また、周辺には海水浴場があり、様々な楽しみを提供しています。 ペンションのご利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。 各客室の基準人数と最大人数は異なります。",
    "QA": [
        {
            "question": "SSIGペンションのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00であり、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は、事前にご連絡ください。ただし、最大人数を超えると入室できず、払い戻しもできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットと一緒に利用することは可能ですか？",
            "answer": "ペットと一緒にご利用の場合は、ペンションに同伴するかどうかを事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者は同性でも保護者同伴や同意がない限り男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での炊事道具の持ち込みや直火での調理はできますか？",
            "answer": "客室内での個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されており、魚や肉を焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの施設はどのようなものがありますか？",
            "answer": "ペンションにはスパを楽しめる客室や個別バーベキュー場、メゾネットタイプの客室など、様々な施設があります。また、専用プールやバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような楽しみがありますか？",
            "answer": "周辺には海水浴場があり、様々な楽しみを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペンションの利用時間はチェックイン15:00からチェックアウト11:00までです。"
        },
        {
            "question": "各客室の最大収容人数について教えてください。",
            "answer": "各客室の基準人数と最大人数は異なりますので、ご利用の客室によって異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 498
    }
}